美國制裁香港，今日無理由唔升架喎

屌 無貨

all in 牛啦

制裁》自煮燃發〉升

好似係

制裁左

唔會再被制裁

利好，千升

波叔話有晒對策, 唔撚怕你地美國佬

一定要暴升

否則共匪會更加快要滅亡

暴升 暴升 暴升升

你講美股定港股

國安法立埋，會唔會升一萬點？

升緊

開市即升一千點啦